S10 打手們

唔好再吹奏S10啦 好撚後悔買左. 除左快啲、三鏡同個mon大啲. 咪同9仔一撚樣9仔背面個指紋鎖仲可以一嘢叫taskbar落黎添呀 10仔個fingerprint廢到 唔係300幾美金我都唔會買

脷伸：***9

咁其實你想要啲咩功能？

Blk撚左上面隻垃圾i狗 屌煩撚過隔離屋隻狗

個on screen fingerprint scanner 真係仲衰過我三四年前部LG V10. ***快啲出Update

50包郵解君愁

事實 s10仲要異型mon s10過譽左

S10E 仲正

不喜可插
我覺得今次係大家將積壓左對apple嘅不滿，透過讚s10黎大肆釋放出黎。

其實我都覺

好快喎

同埋試下呢個方法入拍紋，會再快啲
由1:40 開始睇

apple 出face id
shamesung dog：垃圾，要用家去就部機

shamesung出個underscreen fingerprint id：
你哋要咁樣用個fingerprint id 先會快啲架

快撚我而家兩架都有,我用9仔fingerprint or face unlock重快過10 仔個指紋. 10仔 face unlock重要唔安全 ***做乜撚野

24 個***打手留低負皮含啦你地. 我怕煩先唔refund 10仔咋

收皮喇你個APPLE打手個名臭晒喇

你有冇用mon貼先

佢本身有

咁啱啦，真係唔好用，唔好難為自己，轉機啦

要用家就部機
你係唔係調轉左講呀

雖然我比300幾. 香港official price 成皮野. 有啲你連上一代都不如.屌下都唔得？ ***真係惡過

認真咩
V10個fingerprint scanner已經垃圾到仆街

邊有唔俾屌？屌完，唔好難為自己，trade 左部機換新機啦，係咪

就係trade完. 要既話,我15日内refund都可以.怕煩

太空乜乜嗰個?

Refund 有幾煩